@TECHREPORT{IN-LASIE-SATL_FLD-R-015,
  title = {Estudio de superposición de modelos de difusión binarios en mezcla de
      gases en toberas curvas cerradas},
  author = {Gonzalez, José and Morgan, Nicolás and Canal, Juan P.},
  revisor = {Frigerio, Leandro and Perlo, Leandro},
  autorizante = {Fiol, Juan},
  version = { 00},
  year = {2021},
  month = {11},
  day = {24},
  number = {IN-LASIE-SATL\_FLD-R-015},
  institution = {CNEA},
}

@TECHREPORT{IN-LASIE-SATL_FLD-R-016,
  title = {Estudio de superposición de modelos de difusión binarios en mezcla de
      gases en toberas curvas cortadas tipo {B}ecker},
  author = {Gonzalez, José and Morgan, Nicolás and Canal, Juan P.},
  revisor = {Frigerio, Leandro and Perlo, Leandro},
  autorizante = {Fiol, Juan},
  version = { 00},
  year = {2021},
  month = {11},
  day = {24},
  number = {IN-LASIE-SATL\_FLD-R-016},
  institution = {CNEA},
}

@TECHREPORT{IN-LASIE-SATL_FLD-R-017,
  title = {Estudio de modelos de difusión en gases para mezclas ternarias},
  author = {Gonzalez, José and Morgan, Nicolás and Canal, Juan P.},
  revisor = {Frigerio, Leandro and Perlo, Leandro},
  autorizante = {Fiol, Juan},
  version = { 00},
  year = {2021},
  month = {11},
  day = {24},
  number = {IN-LASIE-SATL\_FLD-R-017},
  institution = {CNEA},
}
